Astro A40 定 A50 之抉擇

其實用咗G933兩年幾 想換過個Headset
主要打機用 玩fps多 可聽埋歌最好

爬過文 見巴打都係推A40+mixamp
想問下同A50比邊個好啲？
本身都多用discord
A50支mic係咪有啲問題 會成日接收唔到？

有冇巴打可以俾下意見

budget 幾多

支咪垃圾
但耳機好撚勁
打csgo 聽聲好撚準

2000-3000都可

咁要同隊友voicechat即係A40好啲？

雖然應該慢左
但係我想講我40轉50
50好撚正

收音有得較
較完會好少少

唔慢呀 我都仲未諗好買邊隻
上網爬文做咗成個禮拜功課

而家可能轉買Sennheiser
諗緊買返gsp600 定等gsp670
有冇巴打俾下意見？

Ummmmmmm Sennheiser多打手....自己諗
我會推介Astro/HyperX/SS

巴打a50幾時買？
係咪gen4黎？

Gen4
無耐之前買咋

飛甩條線好爽
又唔會重左

暫時用咗幾耐？
用落有冇發現有咩問題？
Thx巴打

個零禮拜
無投訴
係改設定唔夠40用舊嘢直接改咁直接

但astro a40 tr gen 4有線音質唔係比a50 無線好咩

astro a40條線都算長，覺得問題不大

巴打想問多少少
有冇試過用黎聽歌？
音質會唔會好唔得？

試過，但取決於你eq setting，大致上可接受，但主要攞黎打機所以冇乜所謂

兩隻真surround wireless 我都有
A50 同 Artic Pro Wireless

兩隻都非常垃圾。勸你唔好買
A40都係垃圾

如果非要真surround。但需要無綫

就Corsair HS70（極推介）又平

唔介意有線嘅HyperX Cloud 2. （音質最好）

但兩隻個mic 都麻麻地。

要無綫，個mic 又好就Corsair 新果隻Virtuoso 或者Virtuoso SE。 音質唔清楚。但諗住下星期返香港時入手。如果音質同HS70 差唔多或更好就perfect。

毫子巴Sony 相機台界發巴

可惜遲咗望到
琴晚已經入咗手A50

玩咗成晚eq setting
打機set極都set唔啱
不過聽歌又反而出奇地比想像中好
可能我要求低
Surround其實應該都唔會開

有冇同用A50巴打可以分享下presets?

乜鬼嘢發巴